共產黨最叻搞分化，現在佢地個目標係選票

敵人達不到目的也是贏的一種